剛剛放咗日本樓比香港人

三年前買咗層日本樓,好難放，最後都係搵香港AA幫手,最後搵到人接手，但俾人食價,造價高過我買嗰陣時，但我落袋嘅錢少左35% ....但日本AA真係搵唔到客,啲錢唔到你賺

最後執左幾多%?

平手,蝕洗費

長線收租唔好？係要手多多咁快賣，定係你比人水左啲連放租都唔得既盤。 呢家呀爺對香港儲備虎視眈眈，資金走出去就咪翻轉頭啦，日本樓長期租務回報應該唔差，又可以做資金避難所，諗唔到點解要急住賣

賺租蝕價

咩位 咩交通 旺唔旺？

旺唔旺旅遊?

放左俾隔離post 位爸打

日本真係先進國度，樓價炒唔起，唯一缺點係廢老多

咪玩啦，日日有新apartment 起，一出好多租客轉

日本賣樓啲稅係咪好甘

日本銀髮族唔少都有錢
保健旅行嗰啲都應該有錢搵

有錢又如何，社會需要係勞動力

買曰本樓唔係投資賺息，係買定一個後門俾自己呀清

去人地國家想炒貴人啲樓, 有冇覺得自己好似蝗蟲?

中間人輕鬆賺得多過你